高雄市長韓國瑜新點子 推算命觀光

韓國瑜新點子 推算命觀光

2019年02月15日

中國時報 曹明正／高雄報導

高雄力推愛情產業鏈，陽明山姜太公道場14日南下高雄宣布開設分道場，弘揚七星娘娘月老文化，帶動愛河觀光，預計520在河西路愛河畔開張。巿長韓國瑜致詞時喊出4月要找100攤算命的，向新加坡、香港遊客招手。

韓國瑜說，看到陽明山姜太公道場要來高雄開分道場他非常高興，「來得愈早、賺得愈多」、「來得愈早愈興旺」，高雄是蓬勃發展的城巿，各行各業現在跟滾開水一樣，估計這幾天過年，高雄就來了130萬觀光客。

對於「人開始進來」，韓國瑜表示歡迎，他還透露，4月高雄拚觀光，打算要找100攤算命的到高雄，從看風水、易經八卦、占卜、梅花術數的等，歡迎新加坡、香港遊客來高雄算命。

韓國瑜說，從18歲到88歲都需要愛情，除了愛情產業鏈蓬勃發展，醫療觀光、算命觀光、愛情觀光，每一個產業鏈也都希望做起來。

姜太公道場主席羅世新14日贈送韓國瑜「魚幣錢母」，意喻「姜太公釣魚，大家年年有餘，魚幣滾滾而來」。「魚幣錢母」包裝也獨具巧思，特別放上韓國瑜與夫人李佳芬的Q版肖像。

他另透露，除了愛河畔分道場，也有意在內門區籌建露營區，打造出類似蒙古「敖包相會」的談情說愛場景。

高雄發大財

搵個癲佬做市長

其實點解台灣啲宗教咁犀利 仲要間間廟都報唔同嘅神仙

咁恨錢
直接搞黃賭毒合法化咪得
駛搞咁多嘢

姜太公釣魚，又點撚樣年年有餘呀

開始懷疑佢每日9up係為咗幫高雄上新聞，用心良苦

信我
搞大叫雞行業
管式玩法X台妹
包你賺錢賺到GDP全台第一

佢鳩UP咁勁, 自己出黎幫人算命實發大財

高雄開紅燈區

應該真係會發大財

雄式ISO

根本係台灣陳云根黎
9UP EVERYDAY

agger

台狗都冇幾隻係正常

要錢之嘛，搞妓院咪得囉

性愛摩天輪

g持吹水瑜參選總統

個個禮拜都9UP然後不了了之
呢份工真係好做

高雄班傻鳩

唔同 陳云根仲少票過鄧家彪

不如搞個集體性交轉運

日日9up，撞口神，希望有日中

都係光頭閪

陳云根低票落選
韓國瑜高票當選

陳云根應該去台灣參選,
台灣人智力較低, 會投比鳩UP友
香港民智較高, 會睇穿佢係ON

「台妹係性愛摩天輪上面幫客人會裸算命，再性交轉運」

會唔會幫到韓國瑜一次過做到3個政績？

「台妹係性愛摩天輪上面幫客人全裸算命，再性交轉運」